有無波台手腳覺得柏加好撚型

型撚到仆街

有 識啲嘢

系

每個星期我都會睇富臨

主席

星期日個場 我打左廿次

富臨啲波睇唔落 柏加好睇好多

推

佢個屎忽好正

真心